10:30pm銅鑼灣執到八達通

見後面個貼紙知你可能係巴絲
有唔見左可以留言

pish

巴打！ 係我個fd跌左！後面個貼紙對佢好重要，麻煩你可唔可以pm我我唔識點pm你
麻煩晒！連登有愛

巴打如果你睇到麻煩你可唔可以tg我朋友佢在銅鑼灣等你

Tg:@gutenabendwein

已tg

感激 好人一生平安